{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008102",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 잠실 NU호텔 종합운동장점_1"
    },
    "text": "この宿は52室の客室を保有しています。 近くには9号線総合運動場駅、9号線サムジョン駅、2号線蚕室セネ駅、2号線総合運動場駅があります。 韓国語での案内が可能で、客室は2名基準で利用できます。 未成年者は利用不可能であり、寝具の追加提供は不可能であり、早期入室の際には追加料金が課されたり、入室をお断りする場合があります。 徒歩部屋で予約した場合でも、車で訪問する際に追加料金が加算されたり、入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は新川最高の駐車施設を提供し、駐車はSUV/スターレックス/ポーターまで可能で、トップ車の駐車はできません。 レビューによると、この宿は価格の割には広くて清潔な宿と評価されています。 テレビも大きくて映画を見るのに良いと言って、駐車スペースも広くて、女性社長が親切だと言っています。 客室は改装を経て清潔で広く、施設も価格の割には良いと言われていますが、使い捨て用品は追加費用が必要だという点が言及されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は52室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには9号線総合運動場駅、9号線サムジョン駅、2号線蚕室セネ駅、2号線総合運動場駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿は韓国語での案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿は韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は何名で利用できますか？",
            "answer": "客室は2名基準で利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用不可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加提供は可能ですか？",
            "answer": "寝具の追加提供は不可能です。"
        },
        {
            "question": "早期入室には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、早期入室の際には追加料金が課されます。"
        },
        {
            "question": "徒歩で宿泊予約した場合でも車で訪問することはできますか？",
            "answer": "徒歩で宿泊予約した場合でも車で訪問する際には追加料金が加算される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は新川最高の駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような車種まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車はSUV/スターレックス/ポーターまで可能で、トップ車の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "この宿の評判はどうですか？",
            "answer": "レビューによると、この宿は価格の割には広くて清潔な宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿のテレビはどうですか？",
            "answer": "レビューによると、テレビも大きくて映画を見るのに良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "レビューによると、駐車スペースも広くて、女性社長が親切だと言われています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室は改装を経て清潔で広く、施設も価格の割には良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、使い捨て用品は追加費用が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 483
    }
}